# Le clavier de ton portable

Voici un site que nous avons créé afin de te permettre de mieux utiliser ton clavier et de comprendre les différences avec le clavier utilisé au Québec

https://fsthilaire.github.io/aide-clavier/